想問下如果個個都登記晒做功能組別咁超區個五席點算

上屆王國興輸好少

有無人答下我

1. 功能組別有團體票，超區係個人票。
2. 配票

worst case scenario 唔夠人進攻能別組別時又搶走左超區啲選民搞到唔夠票 全部輸撚晒

保皇派3席，會分薄左d票，計埋呢d票差唔多啦

超區都係兩席爭一席
只要功能組別贏多席就平手

協調左先再出4個就有得打

我屌sa你哋班YellowNazi老母

參考今次親中派，超區最多提到1張名單
Sorry for TVB

Only for 民建聯